當樓價跌一半，銀行會唔會唔理你仲還唔還到錢，即call loan?

到時有樓人士，樓都冇埋，又欠銀行百幾萬，選擇破產又將來再唔可以做按揭買樓

如果你買之前未跌
買左之後供緊之黎跌到仆街
銀行應該賺到笑

銀行賺多左d咩

點解？因為狂加息？？

假設樓600萬,
跌一半得返300萬,

原本好地地銀行可以收到600萬同利息,
而家call loan你唔方有得還,
剩係可以收返層樓300萬。

咁你覺得佢會唔會call loan?

銀行做乜要call loan
Call loan最後咪都係收返層樓
但層樓價值仲低過佢借出去既錢
由得條友慢慢還錢仲著數啦

就算依家call loan都有一堆人還唔到錢
使鬼等樓價跌一半
仲有銀行會唔會無啦啦call loan

咁都問得出你負過資產未

申利：試過負資産百幾萬照供銀行電話都未收過

窮撚思想 一日到黑諗住人地點死

一心諗住大洗牌可以到窮撚上位
好可惜心態決定一切

一定會

會架會架 到時你就可以買到樓架啦 ! 俾心機 !

好勁

Lf2 post

你不如諗下加息先....

到時CALL LOAN不但賺左之前既供款+利息,仲可以用300萬入帳買左層600萬樓喎

還到不會call

知唔知咩係負資產

你都識講層樓跌到300 萬又點解係計番原本600 萬？
唔明

銀行買黎自己投資?

有人98年坐到2008年先番到家郷

你還到錢點解要 call？

咁都有笑料

Call loan係你唔還錢先會做
樓豬九成都係D公屋臭窮撚

樓豬真係無改錯名

明明三球轉眼變成六球

想問如果係加按, 一開二果D係咪照計都唔會CALL, 直至還唔起為止?

好柒

就算真係大洗牌又點，對個堆窮柒癈黎講，都係一粒魚蛋都吉唔到。

如果你加按都係搵銀行 其實佢地圍內係會知 佢地會要求你還清左一按先會借二按俾你
如果你搵財仔就未必會知 到你供唔到佢就會考慮call

除非佢地認為你財政真係好穩健或者按唔多

癡撚線...中學畢業未

當樓價跌到低過你剩餘還款額
銀行如果買左你層樓都都還唔清你個loan
佢係有權call loan
Facility letter通常會有寫
但有權同會唔會咁on9做又係另一回事
你還得起佢call你一啲著數都無

樓豬下次開呢d post
建議你連埋突然失業突然有病突然核電站爆炸黎講
因為call loan耐唔耐就有人講
但好少開到你咁柒

佢專開膠post，你起下佢底

小弟黎緊諗住睇樓，第一次買自住，都唔撚理黎緊會爆定唔爆啦
可唔可以簡單總結，買左1000萬既樓，就算跌到500萬，總統府我每月準時還錢就OK?

好撚中 就算洗牌都唔輪到佢地上位啦 憑乜

聽過乜叫殺雞取卵未？

係

call loan 極少發生，97嗰時聽人講call loan 係因為間樓幾按，怕比第間銀行搶先一步所以先call

洗乜咁煩
個壓力測試係BASE ON你現在既收入
如果你無左份工......CALL唔CALL都唔重要啦

就算樓價跌九成，佢地都唔會買得起